引藍絲做擋箭牌入南邊圍話有口罩派

會點？

唔洗引
係事實黎
班藍絲就係村入圍派口罩俾同胞

我老母whatsapp都收到料話入面有得派

整張攻略圖教下國內同胞點去南邊圍拎口罩

諗起之前終國有單農夫食飯時講左句隨便拿
就成個蘿蔔田俾人搶光光既新聞

邊個會信

我阿媽岩岩先拎完，有一盒五十個啊。

靜靜地, 我仲等緊聽朝仆入去拎